準備要比監禁30個月。要求經驗指導。

大家好。小弟平時都好小上論壇吹水。什麼論壇都無。但今次真係好Q大件數先上黎搵有經驗網友幫幫手 遲下上區院。我諗都要去坐30個月監

28歲白手。去邊到多。入面情況係點。荔枝角之後過界都想了解下情況。 講真我現在晚晚都訓唔到交。都算正常啦 上網搵過好多監獄情況。實制上我係想搵人同我傾入面係點。最好面對面 我見到連登有人有經驗。所以上黎開post 30個月。行為好坐20個月?

唔好瀨屎

衰咩

犯咩事都唔講得咩

留名

商業案?
其實冇乜野 邊到有咁多黑社會
大家都係HEA時間

利申: 朋友做懲教

加油

求神拜佛唔好壞X光機
利申有睇一獄一影評

入去讀多啲書啦⋯⋯⋯⋯

好快過

真係唔想講。如果有人可傾電話/面對面講情況。我會講衰咩野

喺入面進修 認真

聽ching 講成人監係渡假 一年好快過 準備定出黎d野

衰邊飯先？

其實你係入面主動搵個男朋友就得

一個星期被佢屌一次 咁就無人搞你

你匿名架喎家下

祝君好運 時間好快過，頂住

樓主咁鍾意用句號

屌 咁嚴重 唔慌係值得可憐 入去安安心心懺悔就好啦 邊鬼個得行搞你

唔敢同人講多數係性罪行啦
CP呀？

道德低地

我好小上論壇。同埋基本都唔識開post sorry

你咪同死監躉好聲好氣講野囉

唔講得唔荒好野

入去點生活唔係重點
點改過自身先係你應該要諗既野

犯罪者

睇定囚徒健身
出黎一條fit 佬

衰商業案同老強都好大分別架喎

我勸樓主都係約略交代下先唔係盞俾人屌足41頁

樓主唔敢講你知咩事喇

讀下書 做下gym 同其他囚交流下
希望可以改過自新

首先要有錢，咁入到去會冇咁辛苦

聽講衰十一同強姦D入去會比人雞
利伸聽返黎

可能覺得自己人生都句號咗

非禮都會
啲犯都會歧視返性罪行犯

你唔講衰咩有咩好傾？

d語氣似d廢中廢老

不過考慮到年齡斷估樓主都係做緊d藍領工作

食唔食煙？唔食煙去無煙監獄

咁無法子啦。我講衰咩啦。的確係cp

唔係藍領。都係一般工作。無左都可以搵過第2份

lv4 我諗d school day好多。我諗都過200

入面有煙食架？一包幾錢？

睇真d, 唔係樓主本人覆cp架

Cp omg

相片。都係漫畫。無真人 但唔理相。計影片都要4年起點

你睇真d

點樣比人捉到？自己電腦

係我回覆的。

你唔好戇撚鳩。唔食煙都要話食。煙=入面既貨幣
無煙你萬萬不能，過得好撚辛苦。。。eg食好d 搵人幫你做野

我諗係foxy果到出事

CP就洗定屎眼啦

樓豬極危險

乜cp漫畫犯法架

呢個年頭仲有人用FOXY

其實其他犯係點知新人衰咩利伸無知撚

CP

小心入到去菊花不保

Ching 乜撚嘢 ching

你快D召喚連登坐監權威

agentcc,佢幫到你

比人砌定咩呀 又會無啦啦拉到人

記得帶番梘

Cp入去一定屎忽不保

\|/

無知一問，咩係cp?

白手無乜人搞你既 到時會安排你做期數 個個都係唔搞事等出冊啦 。埋下堆 派下煙仔朱古力冇人搞你既
如果律師認為打唔甩 考慮認罪扣三分一啦

屌

country park

起底功能都唔識用

唔係真人都當cp? 會咁既咩？

姐係foxy share 左出去？

上次又係有巴打開post話單foxy野無啦啦夾左份cp就兩三年

樓主係咪收埋係咪好大量

係咪得罪人

睇loli h漫都犯法

似係差佬用foxy釣魚， 邊個download就拉邊個

如果係嘅話我上Ex-hentai咪都奶嘢

漫畫點證明角色既年紀？

cp

咪係，好似re0有個蘿莉個設定係幾千歲咁又點計

Foxy仲用到咩？
想知樓豬幾時下載既

foxy唔同，你部機係peer2peer，即係你有份share(發放)
但你上網係就咁拎，冇share畀其他人

咁都犯法

Foxy好濕鳩
你下載 變相做埋發放者

香港都會有後生仔衰呢樣？
其實有咩咁好睇..

咩事呀你Ching得罪你?

叫人幫手帶本聖經入去睇，到時就知好有用。

洗手盤煎雞翼

入面會無既咩？

bt都係一樣啫

我foxy到有真人。但最大量係cross school days分段果d

On9漫畫都計？

cp就唔同玩法， 你存有cp拉到就實要坐， 但問題非真人都計cp?

cp的話判左會去小欖拎心理報告，果到全部都同你一樣犯差唔多既既，所以好少會比人打，d呀sir都唔會特別打鳩你，除非你串就會玩下你，拎報告再判去第二到，至於幾時叫真係拎到報告就睇你點同心理醫生講，拎完可以係成人監獄或者其他（如果你20歲up)

有真人cp , 咁就無計啦

佢又知漫畫條友係child

.我已經唔諗果d 我現在要實坐入去的經驗

其實點搵CP google唔會有

佢唔理漫畫入面幾old 似都照計。案例係咁講

之排果有個反cp行動拉左幾條友

樓主應該係入面其中一個

我諗個行動都係某d原因想做其中一條友者

樓主陪葬賴野

你幾時foxy真人

利申：有朋友入過同返我講

樓主係咪13個人其中一個

我要經驗談。我諗果次捉果d都想搵人幫下

係5月18日。無錯

買定d書 遲d拎入去睇

拉左之後等成年先上法庭。我要係這時間內操到大隻仔入去

任何人管有兒童色情物品(除非在該兒童色情物品中他是唯一的色情描劃對象)，即屬犯罪
管有既定義係咩
即係要DL落黎?

電腦有temp file喎， 你睇過係有record

你係幾時用foxy down真人
係咪5-6年前
估唔到而家仲有人用foxy

坐監權威

屌， 岩岩search過原來香港兒童色情漫畫都可以入cp

請問你朋友當時過界去邊到。同入面情況。幫我問開

入去舉爬話自己係性罪犯,要求入保護組就無人攪你㗎啦

入面都喺翻下工 打下波打下飛機咁 人工喺低啲 但喺作息定時 食物健康 喺無自由 你出翻黎個陣身體會好咗
利申 老豆坐過幾次

cache都算，所以一中伏就要cut lan洗機

日本先無事。香港係計數。有個大學生3條lv4 一年起點

反而想問，點解好似咁多人覺得漫畫都計好驚訝

現在係 最好直接買新黑d

點會搵唔到

因為係假既，仲要唔係寫實素描

因為日本賣到成行成市 可以正常買賣
就算唔係專登睇CP 平時睇下日本H漫網 都見極多呢D題材

本身cp係保障兒童免受傷害， 但兒童色情漫畫無任何兒童因為咁而受到傷害。

唔好講咩有樣學樣， d變態電影應該重易潛而默化

Children porn

咁我想知係日本買咸書返黎又點計?

咁我想問嗰D日本U15寫真,係香港算唔算CP

笑死

被人搜到就有事

去comiket買同人誌返黎咪好危險

挑

寫真應該唔算， 露點先計

hehe

除左child 仲有咩porn算犯法

同垃圾監躉講野要好聲好氣 ？
有份交稅養班撚屌架

cp全名係乜？
child p...?

癡撚線 咁多人盲人嘅喂
睇真D個名係咪樓豬啦

講真 我覺得係樓主唔小心FOXY左真人CP 先比警犬周到
如果就咁睇H漫就入呢條罪
成個動漫台可以係赤柱網聚

出返去啦小學雞
又唔知人地得罪你咩
好似tvb傻西劇情咁
一見到坐過監就睇唔起人

畫條30歲既熟女扑野 旁邊寫住 (花子 14才)

咁點計 呢d灰色地帶根本就任執法者up

要入你點都入到你

我已經講左衰咩。。如果你有入面野幫到我。我比我e mail send
電話比你ok? 定係這論壇有私信

癡撚線
點解你可以咁撚醒嘅喂

請善用起底功能

講真就算係漫畫又點，本身對兒童起色心已經好撚痴線，睇醫生啦你。抵拉架喎。我小學被後父非禮過，到而家都好撚大童年陰影。恨不得你個個死撚哂，鳩痕就叫雞啦。

rip

獸？

SCHOOL DAYS原來係香港係屬於犯法野

抵撚死啦 死變態佬

有沒有坐緊監既巴打分享下？

其實係，cp 都係一埋data黎，就咁睇根本分唔到係咪cp，比得人拉果d基本上都係上左比人監控左既網dl或者睇先會出事，正常睇h漫佢鬼知邊d係cp邊d唔係咩

RO做到坐監?

乜警犬仲咁得閒mon住foxy

中介狗多數比人打到不似人型

你點同屋企人講？ 話自己有戀童癖？ 屋企人咩反應

佢地又無咩野wo 好多人睇架啦。咁好彩捉左你咁lo

你老豆都有睇

身邊朋友都係咁講。多謝佢地支持我

原來孝子嚟

正常人點會睇

咩係cp?

睇你點介定咩叫正常人， 所有唔睇cp都係正常人？

就係呢啲死人心態，好多人睇呢個point會令你心理好過啲？就正常？我怕當你沉迷左落去就會想試，好似我後父咁，去摸未發育嘅閪同胸，甚至可能個對象係自己個女。害一個小女孩一世。

死戀童癖 祝你判最高刑罰

幾多歲以下先係兒童色情？

應該真人先定到罪掛？

漫畫好難介定喎

好多野都有灰色地帶，但我話你知
CP係無。

School days果堆短片都入到CP

我驚監倉唔夠位

好似話個官話係就係

希望樓主唔會撞到女法官啦

其實都唔係咩罪大惡極野 睇落樓主唔小心踩伏啫

認真講 樓主肯定唔係漫畫cp比人捉 一定係真人CP

有200隻video以上估計樓主係用黎交易買賣

例如有人用互聯網揾到其他人通訊錄 向其他人發放CP 9格照片引人買

因為樓主數量多 一定唔會係好奇睇 所以拉硬

我有朋友係force嘅公共科技調查組 我睇新聞拉cp所以問左佢 佢話佢地其實放左好多人 有人電腦 or流動裝置 有cp 不過數量唔多冇拉 求情叫人唔好再down 之後簽薄收隊

所以巴絲屋企有漫畫CP 或者數量唔多 唔洗咁驚 and求情好重要 有都未必拉 有機會通情 佢地打擊嘅罪案其實係CP買賣交易 唔比人用賣CP黎賺錢

無知一問 如果我係網上download咗一個file 個file name同cp完全冇關係 我打開先知有cp內容 咁咪中伏？

現在我唔係想討論咩入到咩入唔到。我要經驗談。我就坐硬架啦。我想知入面工作情況果D

即是樓主一定有200段片或以上？

如果跟
日本人人体寸法データベース1997-98
起碼要6頭身先safe

預祝佢爆菊

@Agentcc

咁要睇你有冇即時處理個file

樓主4級唔少野 希望樓主輕判

lv2不小 原本我想啦啦林收押我。但佢地又話我條罪唔收得

好好笑啊

你話"正常人點會睇"cp, 但唔睇cp既係咪一定係正常人？ 好多唔正常既人都無睇cp喎

你睇左agentcc 個post未
或真或假 有少少認識都好

court case就算告發放都好少告商業販賣
乜香港好多人拎黎買賣咩

我係自娛。無賣過。但我諗都要坐架啦。我睇案例 40條都坐2年

依單？

你離題喎啊哥 一直都只係講睇cp係唔正常

希望你唔係衰摸蜆，如果唔係好巴

呢度咪有個巴打衰cp入去沙咀囉

佢係講故台出左幾個post講裡面情況

如果你係入沙咀。 你今次肯定比人打到仆街了

樓主28歲啦

多數呢種都係人單人行動販賣
並唔係商業團隊進行

其實CP 內行人稱為“資源”
男童 = 正太, hot dog
女童 = 籮莉，mm

多數都會一啲社區平台去for呢班人 類似暗網
佢地會自設一啲群組 分享資源 或 交易
影片來源 多數以原創（意思是自制 跟兒童做愛拍攝 ）

其實咩叫CP

我警察朋友 係科技調查組 專對付CP and政治 所以我都清楚

佢28歲啦,無機會去沙咀

lv4, 12-36個月起點, 200張相, 唔係特別多, 仲要係非真人, 除全部都係年紀極少又玩sm..
btw發放/販賣你唔洗擔心, 就咁喺你到搵到d相, 唔係咁易告到你有(意圖)發放/販賣, 就算係foxy dl落黎, 都未必告埋/告得入你發放

你本身認左罪定係諗住抗辯?

你朋友就是你

其實性罪犯係入面會比人打呢樣野無左好耐

如無意外個官就會先啪你去荔枝角/小欖等報告
荔枝角就好d 小欖唔知情況
記住你個陣既身份仲係未定罪
家人可以每日都可以探你15分鐘
可以食私飯同入野比你

咁上網睇到入左temp file算唔算收藏？平時上網睇h漫唔多唔少都會"立"到其他漫畫既封面，如果d封面有蘿莉算唔算cp?

簽薄即係認左, 可以隨時拎返出黎告?

我foxy下載。都唔係 1-2條咁下。一禁就一堆。入面有乜。我都唔係好知 但我lv2 影片唔小。lv4 動畫應該係多數 。相片就漫畫。幾多真係唔知。依加等佢比條數黎。我就計到坐幾耐

ON9
要得罪左先可以睇唔起?
慈母有無打過全香港人, 咪又係比人屌
咁點解唔可以睇唔起垃圾監躉呀

平時睇p站都有啦，如果係捉成個大嶼山都唔夠位

巴打 漫畫pic and video亦可立入CP罪 但係漫畫現實係唔會點拉 基本上 數量少 或 漫畫其實唔洗驚 入罪定義是下載 如果並下載行為係唔觸犯通例

我都有睇過漫畫CP 討論區喇 唔通拉我？ 巴打唔洗驚架

樓豬好似話foxy中左真人

片定相..片大鑊d

child poen

香港cp case由上門捉人去到最終定罪唔少都隔一兩年甚至更耐, 呢種"delay"可以用黎求情減刑, 減到一兩個月

簽簿 可以有兩種 實屬並無發現 或 控告
基本上查完案 查你戈team人會寫簿叫你簽番名

好似某套戲

老老竇竇, 睇school days 會唔會俾差佬拍門

想問下有d日本av個女優好似好細個未發育咁，dl 個d有冇伏？

另外唔小心dl左即鏟會唔會出事？

咁就一世
共狗打到黎都移唔到民

講到1999

打到黎一鑊熟啦邊有分

樓主有無請律師?

cp 漫畫係點計先 初中角色算唔算

有能力一早走左
仲等佢打到黎

你都識講黑警打人喇
唔講以為樓豬視姦左你個女

問左意見。幫唔到我D咩。未正式請。我打算第2次落口供咩都唔講 要搵律師倍

問咗律師先,唔好差佬話認就認,同你講減刑嗰D咪撚信,佢話唔到事㗎

經驗之談

你講d唔講d, 想幫都幫唔到

你係早排新聞俾人捉, 咁即係過左堂未

咁如果係上網嗰啲計唔計

如果樓主俾人捉當下已經口頭認左再簽埋, 都唔洗點問, 入硬, 之後正式錄唔講野都冇乜幫助

樓主連法援都唔搵?

CP揾法援你死撚多兩錢重,信我

可以話夠料。唔應都唔得。應左減3份1

cp香港好難打得甩, 求情最多都係減多一兩個月, 閒閒地洗五六皮甚至去到十皮
淨係認罪, 最平好似都皮幾兩皮
睇返堆case, 其實冇乜特別理由可以再減刑, 一般都係delay先有得再減

無野做未叫雞囉，好過睇cp 丫

你d相/片係咩程度? 多唔多虐待/人獸/極幼年? lv4有200張相?

你搵律師求情, 主要用黎求個官採取一個較低既量刑起點, 因為本身個range好大
你自己睇下條link, 搵哂同你相類近嚴重程度既case出黎, 叫律師求個官跟呢類case判

起點一年多數係得幾張相/片先會, 但係你情況又未去到3年咁誇

你阿爸有脧
咁有脧就係你阿爸

政治點對付法

我對呢樣有興趣d

我會請律師。但現在只係落左第一次口供。第一次落口供咩都唔識味認左foxy下載。我果陣應該乜都唔講。但又怕煩到屋企人。。。。。下次報到9月。有排等

前面有巴打quo 左張相出黎

Lvl 4係講cp內容既嚴重性，嚴重的話少量都可入lvl 4 ，係我睇錯定無人睇到？

佢地 判刑基本睇 lv 3 lv4 我睇案例最勁果個45個月起點。認罪3份1 30個月。。這是最壞打算

school day果d全部lv4 唔比人捉左。我都唔會睇法例。

無知一問,咩係school day

13人。。其他人我唔清楚佢地。情況係我已最壞打算。法庭果邊已有哂計劃。現在係睇入面情況

chris paul

準備屎片

你想學含撚定俾人屌

咁樓主你都係疊埋心水受靶啦,你對受靶有咩問題,可以問吓我嘅,我都答到你嘅

叫雞我都叫過 但又怕有病。咪上網睇片算

完全唔敢google

動漫

唔好跌番皂

我原本係唔上論壇。果ac都係近日申請。上黎問下情況。我唔係巴打 可能日後會上下

入面係有咩工種。。過界/拍正左 有保護組嗎？。

堂都未過? 上過庭未? 呢d case, 閒閒地拖年半兩年先判, 呢個時候你不如搵多d法律意見啦....

其實係點拉呢D人?

MON住FOXY?

我睇過好多案例。減刑。時間長/做過義工/捐過錢/求情信/有抑鬱之外就無啦

唉屌。。用vpn上有沒用

其實,放心啦,D人嚇鳩你啫,而家無人會打性罪犯㗎啦,你仲要唔係落手落腳去姦人

工作要睇環頭,個個環頭都有D唔同,不過初初入去,都不外洗衣,周圍清潔嗰D啦

試吓去信教囉

我就唔撚信school day都計cp
你自己都話中埋真人cp 成日拎school day出黎講做乜

咁保護組果d係點。我申請單人倉批有幾大機會，我諗都細。D朋友叫我派定煙仔。。。如果去小欖有無得入野

好人好姐點解要上？

真人cp lv4我係有諗過100樓下。但動畫條數我諗有200

只係計真人。我估2.5年起點。但動畫計埋要4年起點

其實幾時都有得入野,不過只係D日常用品,例如:毛巾,紙巾,書

但還押可入煙,拍正就唔得

我覺得好似搵人笨咁。我出番黎都唔會去教會。入左去要人地幫你搞咁大壇野。做唔出

點會為你一個專登開個單人倉比你丫,不過有可成班CP佬困埋一齊,咁咪好D囉

準備入監獄之你問我答

樓主 : 見面先講

咩年代，重有人用foxy

認罪去左小欖未判刑。入唔入到煙

yes sir thank you sir

得

會入得估計樓主應該都收埋唔少真人CP
單靠漫畫入罪應該成個倉都堆滿晒動物台既人

搵我，高登連登坐監Post我認第二，無人敢認第一！

求指教

連登坐監權威

剛剛睇到，樓主今日有無時間？出黎同你傾，請埋你食飯點話。你CP無問題，我可以教埋你點保護自己！

你又識！？

真人多係lv2
lv3.4就foxy真人 同動畫 平估唔到。

問牧師免費拿架

點解動畫漫畫都計CP？畫得唔似大人？

你住邊區。搵聯絡。我唔想係到比電話

講得啱

但佢30隻好難由頭到尾都係小欖坐，所以要教佢點樣保護自己！

之前睇左集black mirror 有條友睇cp , web cam 俾hecker 錄低左逼佢打劫（想知結局自己睇）

樓主唔好絕望，出到黎又一條好漢
每一個決定都可能影響一生呢一個道理你應該體會到，所以更加唔應該放棄

個官話係就係，你唔夠佢玩，睇下官子二個口就知

你開過新email嚟收嘢啦呢個壇無pm架

其實我應唔應該攪返個坐監講座？我可以搵埋「同囚」入面個「沙皮」，佢介紹勞教中心既野，我介紹老鬼監房既野！

成人都咁多套未睇
點解要cp

記住， 一念一世界

一向都係，所以動漫台大部份拉得

係，睇警犬使唔使交數

岩岩收工。坐緊車回家。手機就無電。我先開個e貓先

寄去jpagent@ymail.com 搵我吧

入到去無得打機

呢種係絕症，只能控制，無得醫

有,去上電腦班囉,教你用word

寄了

其實foxy亂鳩download好易誤中
樓主必未想download

請加入青山熱狗鳳凰計畫

因為上頭叫，就要交數。上頭唔叫警犬無啦啦唔會自己搵野做

你只能夠走，呢隻病無得醫的。

放心，通常風化案都比女官審，明玩野

你可以同個官解釋，不過入罪機會係99.999999%

巴打又係你，巴唔巴就一半半，因為一定會入保護組，但保護組唔會比你坐到出冊。

成編錯字，捉都癈事。

入去好好讀書啦

最緊要唔好跟錯大佬

係，但都要小心，行出行埋會有d痴線佬打你一野。

小欖飯餸勁好食！

食飯先，食完飯再回

熱狗就算鳩數啦，烏合之眾，蛇鼠一窩

cp 雲呑

好似唔會
聽懲教朋友講性罪犯會一批係同一倉

可唔可以問多d科技調查科 好有興趣

咩料? 好似幾好食

利申:未食飯

洗衣，叉燒，車衣，信封，木工。

年期夠長，4年或以上，去赤柱保護組。
4年以下，去東頭飯堂，同差佬一齊受小量保護。

或者個官見你 on9 下 foxy 咗，判你入沙咀呢

入到

其實我又唔係好明,
點解蠟筆小新以前又可以atv播？

傻仔先會用foxy

但電腦無連出去的，上唔到網

梅菜扣肉飯，真係好好食！

咪撚出番黎就最好 遲啲可能姦埋自己個女

睇啫,唔代表會做喎,唔通我睇古惑仔會周街斬人咩

上面啲人係咪on9 睇CP == 會強姦???
咁我睇saw係咪會去殺人 玩GTA會去打劫
上面比後父攪果個你唔止有陰影你個腦仲比佢玩short咗

我覺得你好應該去死,屌你老母冚家剷,雖然細路有時好乞人憎,對住細路都有性慾,垃圾,屌你全家祖宗十八代啊死垃圾
利申:細個比個垃圾鹹濕佬摸過 仲要捉唔到

唔該agentcc幫完之後出report

抵撚死
睇咩關你柒事

victimless crime 真好on9

樓主做乜要睇兒童漫畫
講真蘿莉有咩正 真係扯到咩

前排有個bbc 節目狂吊日本冇法冇天
大量cp 意識

真係痴線
同兒童攪仲拍埋
個d 係咩人
係咪都係比人賣豬仔

睇鬼父都拉得？

仆街睇咸網啲廣告彈cp野又禁撚錯入去咪玩撚完？ 都係唔上咸網了

如果屋企電腦全家公用
而我細個錄左自己既cp
咁會唔會捉我老豆老母

咁用tumblr咪死硬？

係咪窮國家果d
真係賣豬仔

其實樓主係咪想變第二個宮崎勤
如果唔係
勸你戒左睇cp
對兒童起色心真係...
人係有自制能力
唔睇cp 睇番正常p 應該都得掛

好多case都有提到警戒時就已經話部機係自用同埋專屬於自己
如果話部機有其他人用, 原則上可以成家拉哂返去
講左d乜你自己參透下

Cp啲肉粒飯好撚正

自己係可以管有自己嘅童年裸照
咪懶醒啦

porn

真心咩，我都有。
布而家憎到佢仆街，仲要老母見到冇出過聲

咁自己打j既片呢

chinese poem呀，成班英文都唔識

唔好笑

宜家打個J都要提心吊膽自己有無level?

ON9，都兩個唔同層次黎
一個係自己打j一個係非禮兒童
咁就要打j果個同非禮兒童果個一齊仆街死?
照你邏輯咁男女朋友之間玩玩下咁拍打都應該拉埋啦，點知第日會唔會變家暴

小新5歲又露J
咁又點計

睇過_父係咪都拉得

鬼

認真一問

上吓hentaihaven睇loli 會唔會出事

唔7係呀
畀人搞自己個女

唔明點解有人撐cp合法 上面有幾個巴打屌啲人睇cp都比人負皮返

樓主可唔可以講下你俾人告cp嘅動漫畫
有邊一啲種類？
列晒出嚟啦唔該

因為睇cp又唔代表到d咩，唔好見人睇cp就認定佢係會侵犯兒童既罪犯先得架
唔通我鍾意睇夫目前犯av又一定係強姦犯咩

嗰條垃圾左膠仲嘔心過啲cp佬啦人哋玩吹氣公仔都要當人性罪犯咁盤

我睇過德州電鋸殺人狂

好鐘意睇變態電影，大家小心啲我

見過好多都醫好左個病，因為食野清淡，生活有節奏，健康！

幫完了，但人地既野我唔方便講，由事主自己講吧。

sosad
下次down之前知係咩先好down
同埋咪用foxy啦, Perfect Dark而家係咪仲好多人用?

正因為知道自己既性癖有問題先會去睇假野, 咁咪無受害者囉
係個d分唔到現實同虛構既人先會話睇蘿物會係潛在犯罪者

感謝AgentCC 3小時的指導。萬分感激

坐監 in agentcc we trust

唔使客氣，幫到人無所謂

係酒店度想請埋樓主飲野，樓主唔比我請

你唔收會見費已好好。見一次律師又乜都幫我唔到都要收2000了

痴撚線

坐監顧問

Grandma porn

祝樓主好運

pd一樣比日本警察捉，早幾年日本的p2p已經死晒，但人地有合法途徑買h漫，香港連整個同人賣物場都比明光社搞

總之好多H漫都可以當係CP, 佢要做你既你就要坐, 係好唔合理.
但我地就係生活係呢個唔合理既社會, 你有能力既可以去反抗,
我就自問無能力反抗, 唯有做一個守法既市民.

凡事要睇後果, 睇下H漫都要坐2-3年既話, 咁你自己計下值唔值得.
雖然, 拉到你既機會唔係好高, 假如只有 1% , 或者 0.1% ,
1000個人入面, 只係拉到一個, 但假如真係黑仔拉到你,
你自己決定, 睇H漫坐2-3年監, 然後比全世界既人當正你係強姦犯既性罪犯,
雖然你可以話D人on9, 但你亦改變唔到世人對你既感覺,
無論你點解釋, 你就係仆街強姦犯.

所以, 值唔值, 就睇大家點決定.

有個人講過, 我寧願衰11, 起碼有屌過! 好過打個飛機都要坐幾年....

其實打個j坐兩三年真係好無謂
而且樓豬照佢咁講我覺得坐三個月都比多左

樓主咩學歷?

吓 咁上exhentai睇又有無事

其實咁計唔小心睇到咁點。咁睇甜網好正常。但有時唔睇內容點知有冇兒童色情H漫

主要係, 警察個阿頭要下面班人今個月拉10幾個返黎, 佢地就會做野, 你就好易中.
下面班人根本唔想做, 因為每拉一個, 佢要睇晒佢所有既片, 紀錄底幾時幾分係屬於第幾級別, 佢地都好辛苦. 但阿頭叫交數, 佢地都無得唔做.

我之前都開左一個post 可以睇睇 都係agentcc同其他巴打答多

心理衝動梗係只可以控制啦
唔好講到好無奈好委屈wor

啫係想同小妹妹做愛呢種心態無得醫？點產生出黎架？

睇片

你夠膽講睇呢啲野對心理行為無影響無渲染？
你無同理心，我係受害人你都要攞位入？
你試下企係我角度睇野啦仆街

大佬,你衰CP,無啦啦放link又唔講咩嚟,好驚喎

平胸無毛都要摸，乜撚野心態
小學生咋大佬，當時連咩事都未意識到
共勉之

我咩都唔講。比巴打門自己理解

係風氣啊呀哥！錯嘅事係唔應該開寬個界線
成人porn咁多，點解要睇小朋友？
當睇得多cp就會對現實嘅細路都有性幻想架啦
姦一個小女孩易過借火
咁係咪應該更正個風氣？唔好愈吹愈烈啊至少

好深，係犯罪心理學裡面既野，我只識小小。

其實每個人都可能有一些變態既因子，但可能自己都唔發現。

然後要睇埋自細既成長經歷，發展出黎既人格。

然後有一日，有一件事將你呢個變態既因子，
爆發左出黎，你發現你對住一些你一直以為係變態既野，產生興奮，特別係產生性慾，咁就係你呢一粒變態既種子開始萌芽。

而當你唔理佢，繼續去睇呢一類野，就好似不停咁灌溉呢一粒變態既種子，粒種子越來越成長。

然後成長到，你將你既性幻想，付諸實行，咁就成為一個性罪犯。

連環殺手，殺人犯，強姦犯，全部都係同一個原理。

所以，當一些犯法既野，會令到你有興奮既感覺，最好盡快壓抑住佢，唔好再比佢發大，因為一發大左就好難收返細。

但當你第一次發現你對某樣變態野有興奮既感覺時，呢樣野就會跟你一世。當你生活如意時，佢就可以被壓抑住。但當你生活唔如意時，佢就會再次長大，乂到控制左你既理智，然後就出事了！

樓主你幾時用foxy dl架

如果用BT的話
係咪都會像foxy咁中伏
下載者變發佈者

係

如果渣正來做的話
香港好多人中伏
這些charge 其實有無追溯期？
如果係七八年前 都比人起翻cache 真係好慘

刑事係無追溯期，但呢個條例係2002年12月先開始有, 所以係條例生效之前無事.

低能 我地意思係 警察有入屋搜查令入事主屋企之後

戈一team人會為事主電腦及手機流動裝置進行即場搜索

佢地有科技人員入到事主裝置睇下有冇cp違法物品

如果要去到拉事主 先會將事主有cp嘅證物例如電腦移走

求情意思係警員發現你電腦有CP 對你着行通情放你一次

你可以唔信 我淨係聽朋友有好多實例係放生 因為一拉其實可以好多人

總知祝你好運

推

入保護組 la一個人無人打到你
入去一定有犯問你衰咩，講完任何關於cp , molest 之類你都一定仆街，主要D犯想搵人當沙包出氣咁岩你衰呢味野

廢話都要講你坐緊果陣表現好D望減刑

利申： 之前做research 搵過D坐過監既人

咁你既功課做得唔係咁好了。

保護組唔係度度有，赤柱有，東頭無，東頭只係將性罪犯同警察放埋一齊，因為大家都係唔落得山（即係唔可以出大彭，同其他囚犯一齊生活）

保護組唔係一個人，係一班警察，懲教處職員，性罪犯，放埋一齊。大家都身有屎，無人會攪事。
而保護組去拜山會有專職一個「四手」（押解組）既人帶你去拜山房。當中經過有其他犯人時，其他犯人要停低比你過。去到拜山房，你會有獨立一個Cell（囚室）比你係度等。到拜山時都盡量放你去死角位，避免你接觸到其他犯人。

你講個隻係刑期短，在一些無保護組既低設房監獄下「要求保護」，咁職員就會將你同其他犯人分隔開，然後你要釘倉（單獨囚禁），一日23小時係個倉入面，1小時出黎行街及沖涼。但釘倉不能釘太長時間，佢點都會放返你去大彭的。

關於減刑期，係人都一定要減比你的，你係再衰多樣野先至會「取消減刑」某一個日數，俗稱「加監」。

如果我搵埋電影同囚入面個「沙皮」開返一個監前訓練營，有無人會參加？

聯絡方式都唔留點幫你呀

想知exhentai https 完有冇用

睇開漫畫都慣咗啲人只係個樣後生
啲角色嘅思維 身體 年齡都係成人
而且j h漫 都算分開咗虛擬同現實啊
睇埋真人相同片真係痴撚柒線

唔好話咩 玩暴力遊戲唔會令你變罪犯
我覺得有性衝動嘅人
一有機會就會實行

有冇人有朋友有cp癖好
可以坦白答我
如果你有機會同一個細路獨處幾個鐘
你有冇性幻想？
如果你必須照顧一個細路長大
你係咪一定唔會染指佢？

細個睇forum見到呢啲消息
佢地會包養細路 嚇撚死

拿拿林開個email留係到啦！仲傾閒計

幫左啦，我同佢去左間酒店度飲野，教左佢3個幾鐘監房規矩。教左佢點樣自制蚊香及蚊香架驅蚊；點樣用洗手盤炒飯食，各式各樣既規則。

出左黎啦，傾左3個鐘

Btw , 你又咁夜都唔訓

原來呢個post上左熱門第一位

大把野未做 冇得訓

答埋有性癖先 定係睇到porn先
即係你由細到大只能夠對細路扯旗？
定係睇到cp 發現正 先至走向呢條路

我就覺得係後天影響
同意禁撚晒cp
如果係先天嘅 不妨自辯

Check email

都認同你講野 好多有睇cp嘅人都淨係話睇唔會真實做

但其實只過佢地無機會有小朋友比佢地性侵 例如 點認識 有冇空間 之類

如果有機會同細路獨處 我都相信佢地難以控制

所以打擊係需要 但我認為應該最先打擊起源 或者多少少“着情權” 因為型罰其實都算重 比非禮 性侵入監年數仲多

果次有冇報警

識一個人，我朋友真係唔係我
只對男童有性慾，對男人無，對女人無。
我估呢一類係天生。

無個咩email, 回唔到呀⋯⋯

個ymail回唔到去你個gmail度

有冇其他聯絡辦法呀 tg呢

Thisav 都有好多CP

見係你我用其他email吧

Email已寄出，但我有d累了，已關燈係床上

cp係15歲或以下 男女童 延申觸犯呢條法例可以係h漫child porn 同人獸交

男童 可怕… 其實聽聞好多戀童人仕戀男童嘅比較多

其實單性取向戀童 真係天生 點解會咁

問上帝

你朋友.............

如果去m記個啲免費wifi down cp。
咁警察點捉人

你試完上黎報告下

最新消息，老荔（荔枝角收押所）發生左d事，而家禁晒洗手盤炒飯

見到依個post，即刻刪哂電腦入面嘅h動h漫
咁galgame算唔算cp?

同意cp好核突
但係你咁講
全世界都係潛罪犯啦

有邊個確保同仇人獨處唔會殺左佢？
cp要打擊
殺人電影要打擊
強姦橋段要打擊
...

咁係咪人人都只可以睇天線得得b

原來到今時今日仲係有人信呢個世界係有成人會自制唔到要禁制

會自制唔到嘅 點都會犯事架啦

由其依家cp 不誠實使用電腦之類呢d
真係求鳩其搵個人都入到罪

點解會有人覺得唔係惡法

其實係愈壓抑先愈會犯
所以比d h漫佢j左佢就算啦
但係真人片真人圖就過界

哇屌，聽落幾唔錯wor，仲可以襯有時間進修下自己

睇鬼父咪仆街

真定假 想即刻入去考返個dse

當年地產老闆迷姦時錯手殺死左條女，坐左15年，讀左2個博士學位

迷姦點殺人

仆街入面做個d野同我依加做緊冇乜分別

用哥羅方，但用藥過量，死左

入面做野舒服過你係出面！

有冇得長坐

你呢d正一含家產黎！
你老母教你咁講野架死柒產
咁仆街既野都講得出
屌你老味人地知要衰都訓唔到後悔啦
仲要踩兩腳 你老母比狗屌

謀殺，坐終生

身為一個毒撚
睇動畫會覺得d蘿莉好撚正
但對現實既細路女完全冇興趣

我係潛在犯？

28歲白手 唔食煙有機東頭

不過最大機會都係祠堂架啦

係
而且玩GTA嘅都係潛在殺人犯

咁玩cs既係咪潛在恐怖份子

咁如果dl完即del都計？

日日係屋企做廢青都唔會快過 比人規管住....仲辛苦，唔會快過掛

我理撚得佢知唔知衰
姦撚左人知衰就得？人地一世陰影呀

依加係咪你老母比人姦左
影響到人同唔影響到人已經係兩回事

睇成人都夠，細路仔有咩好睇

minimum系列? 正牌廠商出品嘅話冇事嘅, 唔使擔心

點解冇人會覺得條法例唔合理？
睇cp就會令人想非禮兒童
咁點解唔禁強姦片？
點解唔禁近親相姦？
點解唔禁gta?
點解唔禁所有革命片?
點解唔禁盜海豪情？
點解唔禁saw?

利申唔鍾意loli

係唔合理ga
每日有初中學生比人破處無人話戀童
毒撚在屋企睇片打J就叫戀童
戲院日日上警匪片冇人叫禁
睇二次元h漫就犯法
但係agentcc講得好岩個世界就係咁唔合理
你一係搵方法改變一係順從

啲獸父姦左個女十幾次坐十年八年
其他人睇下h漫都要坐幾年
乜撚野世界

最近好似有單廚師迫自己個女口交都係18個月

我foxy到呀婆片，所以我愛呀婆
最慘係，真係由你話係就判得入，
下次我去畫個火柴人，你話佢設定係未成年

原來咁多人都覺得樓主睇動漫cp 冇問題
等佢係虛構世界幻想同打j就冇事？

首先cp都已經係一種唔係規範接受到既潛在性癖
cp 會唔會變成child molester ？
好撚多時係自瀆已經滿足唔到佢地心入邊嘅性慾
從而將幻想係現實實行出黎

上面竟然咁少人屌樓主
有病就睇心理學家或者精神科醫生
咪撚再合理化自己睇cp係岩

可能你地話佢自己睇自己打j 冇影響到人
但正正係呢班人要需求
先會有多供應

小朋友都落得手既人 真係係最恐怖既人

咁好多成人嘢都唔係規範接受到啦(eg亂倫、脅迫), 照你咁講睇完就會做基本上九成嘢都ban得

規範都有唔同程度
小朋友既權益一定係最大
因為佢地係最少能力去保護自己

我同意小盆巴打分析
切7都唔信樓主冇賣真人相賺錢
單純漫畫根本冇理由

小心大咪

個post終於有正常人

無，太驚唔識處理
所以唔只一次，佢後來趁我訓覺搵電筒照我裙底
我個時真係太細個太懦弱

我係講真人cp啊屌你

全個post最正路個位 您好

其實h漫睇蘿莉都算，始終係假
但真人cp真係痴撚線囉！
點解可以合理化件事？
垃圾樓主講到一舊舊先話意外下載左真人cp?
你信就你on9啦
樓上都分析左少量漫畫cp唔會被入拉
一定係好大量+真人cp啦屌
咁撚樣都唔駛睇醫生？

樓主你係唔小心係foxy down左幾條定點？

如果有人唔小心down 左幾條，咁咪仆街。屌，番去洗機算

係咪唔撚識上deepweb睇
利申：冇睇過cp

2008年12月，韓國一名8歲小女孩娜英（化名），被強姦慣犯趙鬥淳（57歲）強拉到學校附近的教堂廁所勒暈後暴力性侵，這名小女孩的性器官和肛門因而嚴重損傷，永久喪失功能，成為殘疾人士。

呢套戲叫素媛，真人真事
我建議大家對cp有興趣嘅睇下
我無話睇cp就係強姦犯，但你控制到自己
唔代表其他人都自控到，
唔強力打壓就會有更多呢類情況發生。
受害嘅可能係你未來嘅女兒。

其實好似條法例好多問題！咁我入到去唔睇內容點知係唔係CP...咁我睇到唔CLEAR HISTORY 佢要搵到我都HIHI WOR

我諗你指嘅係dark web 唔係deep web

如果係小說呢?

我諗樓主又用緊foxy,個email又係最近先申請,打字又打到成個廢中咁都應該係時代遺物黎,識鬼上咩,而且上deepweb睇cp你估就冇人拉咩....

on9

講真我都唔識點入deep web dark web
淨係識基本原理

Dark web 亦唔係全部都係犯法野，可以有正當用途

屌你老母 幾年前 上pornhub 見到有人放呢d 片
見到關都關唔切

小學上討論區都見過
個時岩岩興bt

嚇到死

睇晒所有留言 , 留意到樣野
就係agentcc 你條友 , 以一種自豪,自我良好的心態去分享你D坐監冷知識
仲話自己係連登坐監認第二, 無人敢認第一
直頭封埋自己做坐監專家
其實你依條監躉分享你D醜事你到底有冇面紅過?你知唔知醜?
定係你覺得自己好威

佢的確係知好多
又幫到有需要既人
亦幫大家了解監獄的真實情況
你無必要咁樣講佢

坐過監咪坐過監, 人地都改過自新, 有咩醜

70年代咩 坐過監就醜
人地agentcc改過自新 仲撈得幾掂有咩咁醜

樓主睇動漫抵撚死
死毒撚

你咁都睇唔明
本來唔睇cp
好少人會天生對細路有性幻想
唔禁 有更多人接觸到呢方面嘅嘢
更易發掘到呢方面癖好

如果你地話漫畫可以俾人發泄性慾
咁首先禁晒佢
等有需要嘅人搵心理醫生先睇到漫畫
俾埋sec doll佢
我覺得仲好

Btw你類比唔正確
依家講癖好同衝動
你至少用有殺人癖好黎講先相關
仇人係有長久嘅積怨
殺人嘅原因唔係for fun
但癖好係for fun

你地自己睇下性罪行發生得頻密啲
定係殺人容易發生啦

禁埋動漫cp, 班孌童癖連自瀆解決需求都滿足唔到, 咪一樣會出黎搞細路
再姐動漫cp背後冇牽涉現實兒童受害, 有供應又有乜問題?

睇真人cp既死變態佬先係問題

同意巴打
係咪睇過
天生變態：一個擁有變態大腦的天才科學家
入面話大部分罪犯係遺傳咗變態嘅基因
但後代唔係個個變成罪犯
要有其他嘢觸感

照你咁講係咪廿年前冇互聯網果陣世界係咪好和平冇孌童犯?
知唔知大把國家係古時搞細路係常態
有雞先定有蛋先既問題搞清楚未?

華 系列d 母親失格 h 漫呢

有冇人研究犯罪心理
可以討論吓
點解因有殺人癖好而殺人嘅人好少
但因性幻想而犯罪嘅好多
原因係乜嘢？

性衝動比起其他嘅衝動更難控制？
係咪殺人過程麻煩 後果比較嚴重
大家自然唔敢實行？
換言之 性罪行刑罰唔夠重 冇阻嚇力？

有殺人癖好仲少啦
有暴力傾向既人就多

祠堂係比Cat B及以上的，即係4年或以上，所以唔會去祠堂了。應該係東頭

我有個朋友判一年（實坐8個月），到出冊個日，話「吓！坐完架嗱？」

未出哂

就正如有人鐘意大波, 有人鐘意飛機場, 甚至有人鐘意搞基, 癖好呢d野天生既

例如好地地一個人睇完gayporn上左癮, 咁其實佢之前只係未發現自己係一個gay佬, , 就算冇gayporn呢個誘因, 佢慢慢接觸身邊既男人最後都係會發現, 只係遲定早既問題

孌童都係一樣, 就好似上面d巴打覺得cp好嘔心一樣, 你係就係, 唔係就唔係

利申, 鐘意大波姐姐, 反對真人cp, 單純反駁cp會令人孌童呢個論點

你推向極端係冇意義嘅
我話多傳播渠道 有更多人發掘到呢個傾向
你話以前係咪冇罪犯

性癖係要慢慢發展嘅
好多男仔自細會對同性異性嘅性徵好奇
呢樣係天性
但有幾多人自細會對其他地方有性幻想？

我地睇多咗av
先知嘴可以含撚 腳可以屌 束縛play
先會發展為 腳膠sm呢啲愛好
你話天生腳膠多 定後天腳膠多？

如果市面上更難接觸到loli h漫
又或者更嚴格嘅保護兒童法律
首先少啲人會將性同兒童連繫一齊
而且犯罪嘅下場恐怖 諗都唔敢諗
唔可以話完全零犯罪率
因為仲有天生變態嗰批
但起碼少好多人
而且可以懲罰到啲變態

非禮犯好少被人捉到
仲要兒童唔識反抗
上面都有幾位絲打講過
依家嘅法律都保護唔到人

Btw道德係Social norms黎
以前得 唔可以套用落依家

而以前搞得 唔代表佢地係變態傾向
因為當時社會允許 佢地唔係異常
但依家社會唔允許 仲會做嘅
係中意破壞禁忌嘅 就係變態

第 22 庭 7 字樓

劉綺雲 區域法院 暫委法官

上午
09:30 am

法庭聆訊
Open Court

刑事案件
DCCC 764/2016

HKSAR (香港特別行政區) v.
LAM TIN HON (林天瀚)

管有兒童色情物品
Possession of child pornography

律政司
Department of Justice
謝袁丁王律師行
Tse Yuen Ting Wong

this ?

好難講
點解性癖好特別易養成
同埋實行？

8-90年代都幾多serial killer
折磨人殺人為樂嘅人點解愈來愈少？
係咪只係愈來愈難做到？

你知唔知以前紮腳係因為班腳膠中意...
唔好笑，唔識就查下歷史，同埋唔好同我講宋朝有av

仲有一點
睇色情/暴力影片係幫助發洩慾望 定係 助長色情/暴力罪行

社會心理學既角度
前者係無理解決你既慾望
例如你脾氣暴燥/有D暴力傾向 去睇暴力既影片/去打拳 只會增加你既攻擊性

但係咪會助長罪行 社會心理學上尚未有定論
的確係有研究 睇暴力既影片會係短期內增加個人既攻擊性(長期既效應其實仲未知 因為做唔到實驗 但有研究指會對暴力盲目)
但由攻擊性 -> 暴力罪行 唔係咁簡單轉化
因為涉及極多其他因素 (eg.環境,個人成長,基因)
唔可以簡單歸納有呢個癖好 就必定會實際去做

所以世界都係有平衡 唔涉及傷害到真人兒童(例如H漫)執法/立法係無咁嚴謹
而且睇H漫就入CP罪既話 好有思想犯罪既感覺

睇到呢個post即刻check下自己電腦有冇h動漫

就咁睇就梗係解決唔到慾望啦, 但係你會打飛機架嘛

其實邊d動漫先算cp
如果本身冇設定特別講幾歲
用咩介定?飛機場?定細粒就係?

一句講晒，cp=變態

個官話係就係

性幻想又唔打j 又唔叫雞 咪咁
打左j 即刻聖人mode 覺得之前諗法太過衝動
殺人要坐監嗎 殺一個根本沒價值 你見殺人狂
都要鐘意係咁殺 在重遊舊地 回憶番殺人經過

通常現在殺人坐監好少係連環殺手 殺人癖
殺人狂 連環殺手 共通點就係細個環境唔好 單親
老豆老母毒打 比屋企人強姦 或迫佢強姦細過佢既親人
以及比唔識既人強姦

打飛機咁又點?你又想屌鳩人殺生呀?
你地認同H漫應該入CP罪嘅理由永遠都係
睇H漫-->會睇真人-->付諸實行/
有人睇H漫-->有人覺得有利可圖-->有人拍不法真人CP
好明顯一個滑坡謬誤 仲要呢頭話完人推到極端，果頭自己又做返同一件事

同埋本身講緊睇H漫入CP罪唔合理，又有人駁犯左CP罪就一定係變態，答非所問
利申:覺得真人CP好撚變態，亦都冇睇過任何相關刊物

嘩～你真係好撚叻呀,咁都起到底

我同你企緊同一邊架喎
睇cp漫>打飛機>解決慾望>大家開心

審美同性癖兩回事
有大部分人覺得小腳先係靚女
唔等於要屌腳
而且點解人會對非性器官有性欲呢
你覺得有咁多人唔教都識？
古代冇av 都有其他性文化嘅傳播方法

Btw做乜變討論腳膠

因為你下面碌尻會硬, 然後大量雄性荷爾蒙產生, 係個身體入面發生化學作用, 每個人分泌唔同, 有人會分泌好大量既雄性荷爾蒙, 令到佢好難頂!

屌你老未
乜撚野：戀童 睇h漫 唔禁就會係現實搞細路
姐係我睇a片多就會現實強姦？
你禁左唔比人睇先會令人搞細路 谷住谷住

咪臭係，個個罪犯都實講到自己冤枉架啦

性向同性癖影響有分別
Gay係兩個成年人嘅愛
性癖 係嗜好 可以慢慢探索 亦有好多選擇
性癖 性幻想對象
好多時係睇開乜嘢有關
而且正常人唔j呢樣 咪j其他嘢
個對象可以換 唔睇cp真係會死？
天生極度迷戀某個部位/某樣死物
迷戀到要塞碌鳩入去嘅人極少數

明明香港冇乜水手服
點解華人對水手服中學生特別多性幻想？
點解華人地區電車痴漢比較多？
鬼佬呢方面嘅性癖少好多架wor
係咪我地睇慣日系av h漫
多女學生呢類題材 又拍得好好有關？

我覺得天生孌童嘅人有
所以覺得應該睇心理醫生 俾漫畫佢
起碼唔會俾普通人咁易接觸到 覺得正

我覺得有影響 因為自己都受av影響
以前覺得40路好撚老
同姨媽姑姐差唔多年紀 唔會諗到性方面
睇完正嘅av 依家覺得40路幾正

如果睇完cp 愈睇愈多搞到想搞細路就死啦

動物台又少位巴打

同性做愛比班基佬吹捧到自由文明開放嘅象徵
cp就十惡不赦
至少我認為屌一個出現第二性徵嘅西比屌屎忽更合乎生物倫理

猶差有心搞尻毒撚既話成個動物台入監倉網聚都得 （利申只對合法蘿莉有性趣

如果普通av會唔會拉 我識人屋企幾隻3T hdd打爆哂

I AM WATCHING YOU

LIHKG有人有8PB都沒出聲....

真心
如果有得唔留案底入去讀書做自己野其實都唔錯

如果你咁講其實犯呢類事既人應該拉佢地去睇心理醫生有用過拉佢地坐監

我應該係你口中既on9
你冇諗過出手基於2個原因
一係立法其一目的阻嚇作用
二係你會保護你愛既野
好可惜唔係人人都好似你咁諗

有d人係天生比較容易受人影響
咁天生有咁既傾向 可能佢大腦以及身體有比較特殊呢類癖好 咁我好可憐佢 因為呢d要睇醫生

但係如果從後天方面
教育立法呢d係一門好重要改變果個人出唔出手
正如你所提及既驚坐監 同埋 會愛惜你愛既野
但有好多人都係教育或者道德觀比較含糊
佢地係唔驚/唔知會坐監
同埋唔識佢愛護佢地愛既野 純粹係想發洩出黎

仲有性癖好唔係咁容易就可以話滿足到
自瀆係滿足性幻想既性慾
但當佢地既性幻想嘅藍圖劇本滿足唔到佢地性慾去自瀆
佢地既幻想創作新劇本時會比較容易會實現出黎去滿足

其實呢d法律即使判都係阻嚇作用姐
今日佢可以睇漫畫
遲d滿足唔到就會睇真人
真係唔中意/唔會睇真人cp 點解會想睇cp既漫畫？
因為單純中意漫畫？呢個答案我估大家心照啦

無話過係必然，但唔禁情況一定衰撚過現況。
想搞細路係一種病態，唔應該谷住谷住搵位發洩。

難得係巴打都咁心水清
啲人講黎講去都話cp唔等於會姦細路
我夠知呀媽係女人啦！
睇野咁撚短視！潛在影響係可以好撚深遠架

同性做愛你情我願，但同細路做愛？
佢地十個有幾多個有性慾願意同你扑呀？
你講啊

法例好似細路嘅定義係11歲以下

聽住，而家係children porn
CHILDREN

啱呀，我贊成架。

講緊真人cp呀屌你老母

正評不解釋

心理治療同監禁可以同時進行

但係你要大眾接受精神健康同生理健康一樣重要重有好長嘅路

人地一句變態佬ban埋嚟就可以當人唔係人

其實唔好將cp當係常態，唔好再有更多小孩受害
就可以了

你唔係第一個人咁講....

教多你一樣野, 你喜歡讀書, 入到去, 可以申請馬會基金讀公開大學, 唔使比錢的!

現時既做法係, 拉去坐監, 然後入小欖E座既ETU(心理組), 佢地有相關既治療.
但實際係唔會100%醫好, 因為係無得醫的, 只係會減小重犯既次數.

16歲以下, 就已經唔可以摸, 唔可以同佢有性行為.
年齡越細, 判刑越重.

如果係女引誘男, 會係男坐監, 女人絕對無事.

咪撚on9 la，香港果條例(579章釋義)係計16以下
即係話就算條女已經係青春期，發左育，biologically可以繁殖都好，只要唔過16，一樣有問題，你可以話明明男性對已經有性徵的女性有性慾在生物學上係好合理的事，甚至每日都有初中學生放左學就扑野，但事實上法律會同你講你咁樣叫戀童，變態

未過16係未成年唔係cp
11以下就cp 判終身

唔係，你自己睇579章釋義，寫到明兒童=16以下
你講緊的係衰11同衰13個分別

香港法例係唔使錢的, 點解唔去睇?

萬一去h 漫網 睇左d 唔應該 睇既野， 除左洗機 可以點搞

30個月，應該會小有成就

CP (a)果條
咪即係搵個好撚童顏好撚細粒既20+歲真人拍小學蘿莉av都計入cp咁on9 ?

自首

去自首啦

利申：睇過好多假蘿莉系av 等緊俾人拉

成個post有幾多人睇開

錯，我連條法例都貼埋出黎啦，懵撚

起碼有90%

原來真係咁多人戀童

其實睇返段新聞
15個人裡面有2期張相同7000套片
平均每人1300張相同466條片
上面都有人講係因為有大量真人CP先會比人拉
如果真係求其見漫畫CP或者AV入面條女睇落細個就拉估計班差佬連自己人都要拉埋

我講緊cp呀你off topic啦
咪撚on9 la

法例上嘅野我唔識，錯可以大大力屌我
對不起
但，我一直係指兒童，not青少年
我以為係討論年齡再細啲小朋友嘅cp
Sorry

咪講左真係會出手果d你唔比佢睇佢都會出手架啦，睇漫畫滿足唔到就會睇真人你都up得出，咁漫畫都無得佢睇果陣佢咪直接睇真人囉

LM

我奇實都唔想回。一回我就比人吊上天。
我下載點 係台灣網。國中生/高中生。所以lv2多 佢地多數係自慰

lv4多係日本援交妹
本人對12/13歲下面兒童無興趣。但foxy有時都會下載到。基本我下載緊睇到都會產走
法律上係。就算產左都係犯法
台灣法例係叫 兒少色情。。。小弟係搵少年果邊。。多有得罪，無意(霧)犯

我相信係警方作出黎。條數上門拉人基本都無可能知道有幾多

唔會唔知 只會低估
因為佢咁把握拉你地 係已經mon左好耐 個數係你地被mon後dl既量

日本緩交妹你點搵到16歲以下

係日本都犯法啦，點會咁易搵到

foxy 我唔多講。。

我係有部份片已經過16 但果樣似16以下。我問過律師有無得嘈。。係無得嘈。。。有得嘈可以影響量刑

點prove過16

法醫科的賴醫生看過該批檔案（並撇除重覆的檔案）後。。

我睇左10個案例得一個有用。法醫。。。我會要求法醫睇片。做唔做到另一回事。

痴撚線...個樣似都唔得....有冇咁惡呀

駛唔駛google過一輪先dl av呀

咁15歲生到勁大波又係CP

過左16歲個樣似16又係CP

玩哂

其他人我唔理。但我的確有下載過16歲以下
我對未發育我就一D興趣都無。我睇的多數係中學生

警方係foxy拉人.其他唔知。。

熊仔廠果堆av

其本上去到地院，裁判官見到啲h漫條嘢扯一扯，特別係啲疑似cp, 就定罪。(例，陳big橋)

熊仔廠嗰堆夠秤架

睇島風J圖都會比人拉
成個毒撚台咪玩完？

睇AV 應該相對安全, 大型片商唔會搵16歲樓下既小朋友拍

拍完片商可能早過粒SEED出已經入左去坐

如果你跟開每日合集黎DOWN 片, 樓主亦唔會出呢類小型片商既片搏拉

為保安全就盡量唔好DOWN 封面寫住未成年既片

呀, 仲有, 如果你係因佔中俾人拉個堆, 猶差會幫你CHECK 埋電腦, 祝大家好運

事到如今都無咩好講。洗定個8月15 希望條數唔好咁大 坐年半就好了。。

洗機有冇用？

印象中只有徹底破壞原有HARDDISK 才保平安

因為佢地可以RECOVER 到個D 資料

雖遠必諸, 實捉到你

佢地技術去到邊唔知。。最好幾百蚊買個新黑d

舉證至 Beyond reasonable doubt 係控方責任喎

9up 兩句話似14歲都入到罪?

樓主明顯大量+有意圖咁收藏先比人告啦
睇下都比人拉既話香港可以準備填海起監獄

因為個量刑係睇數量。。。減得一條得一條

正規AV有得查

A片入面唔係強姦 係性行為
就算有好多都強姦情節 但至少你會搵到女人同你做 叫雞又好女又好 你有得發洩出尼
但亦都有人真係睇完強姦情節去強姦人！

點解覺得要禁cp係細路始終唔同你搞果啲女
你對兒童有性慾唔可以搵到個兒童比你發洩
壓抑著就好有危險
唔係講緊100%一定會出事
你可以話有啲人睇完cp就冇事 唔會現實搞
但亦的確有人愈睇愈想現實做喎
正如你愈睇A片都唔滿足於打飛機想搵真人啦！
如果有哩個危險性 點解唔保護兒童？
（你唔好講咁點解唔禁A片 成人性交本身係正常架嘛 你唔好同我講J細路仔細路女真係冇問題？如果你身邊有人同你講佢會對住細路女打飛機你唔覺佢變態？？？）

你唔等於其他人喎
你控制到 但其他人係咪先
你係咪講得出 所有人100%唔會因爲睇cp而想犯罪？
我地唔係講緊所有人都會先要禁
只要有小數人會咁做 對兒童尼講已經係危險啦！
好多研究都指出畫面影像係會令人彷效去犯罪
有人睇完妓女片會姦殺隻雞
有人睇完殺人片會彷效個方法去殺人
唔係話要禁哂所有哩類情節既電影
但係有相關指引架喎 好似pg家長指引 廢事心智唔成熟既小朋友跟住做
電視台唔可以有太多暴力色情畫面因為唔止小朋友 大人都有可能會跟
外國都有研究如果電視上播出某啲情節畫面 犯罪率係會上升
又例如跳樓新聞唔可以出太多同details 都係因為有研究播太多啲人係會彷效 自殺率會上升
以上種種係想講 人係真係會比畫面視像所影響
去做出一啲佢本來唔會做既野
或者激發佢做出想做唔敢做既野
所以你唔可以排除cp都係一個誘因

真係想出 唔比都會出ok
但仲有一班係睇得多而受影響 你明唔明？

agree 唔好講無冒犯真人就ok
cp呢類野本身就病態

Agger

都真係好撚慘

見有人講cp同咩gay之類都係性好一種，但唔好唔記得其他ge都係成年人，身體理應發育完成。但細路仔器官未成熟，比d變態老搞一野，咁就一世。😵

Thisav都大把

「官」，見唔見到有2個口？

其實，對中學生有性幻想，好正常。。

舊黑D凖備燒

漫畫都計出面仲有個h漫研討會post喎

猶差有心玩嘅，成班入去渡假網聚

係咪即係mum, love系列?

利申:睇開